建議叫返警察做曱甴，同時自稱維尼

叫返警察做曱甴
等警察感受下咩感覺
同埋五毛一話就會話埋警察

至於維尼大家都明架啦
維尼咁可愛，完全係代表善良的一方
係咪好應該成為抗爭代表先

以後d五毛就會講，一日最衰都係維尼

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

721

push

818

曱甴屎
永遠低我一級，冇我交税，你連交税嘅資格都冇

曱甴屎

推一推